有冇 6s 用家換完電

今個禮拜去換
換完係咪真係好好多

要等幾耐先換到

我等咗大約一星期就約我去換

換電使唔使reset部機？

頭幾日登記，一個星期就有電話，去到換就半個鐘就收到email話換完。最好back up完先。唔使reset。

換完簡直係重生

rock in 等一個鍾多d
放低再等一個鍾左右
搞掂
完全重生

你話呢？

過完年先去換 用到30%熄機真係好on9
最斃呢排唔行閒

[img]

iPhone 6

咩apps黎

未換電之前得80%
仲會20-30%自動熄機

我依家叉滿電
搭車二十分鐘度
落車得返 80%